水門雞都好普通下

見佢好多人食
我都去試吓
啲飯唔靚
啲雞好一般

仲諗住佢專注做雞應該唔差
但係幾失望下
如果唔係黃店
我諗生意都Ok差

早2-3年（？）
啱啱開個陣係幾好 飯又多 啲雞又入味
杯嘢飲同個飯又平

過咗一排質素係真係差咗

利伸定先 我係扮黃 分化撚

真.分化撚
我呢個低級「分化撚」出返去先

原來係我錯過咗最美好嘅時光

Thanks
Blcoked

分化撚～
咁快就唔想撈？

明明由飲食角度探討
點解咁多cc台嘅入來

我只係想講水門雞好難食
無資格寸龍門
試咗兩次
個湯ok
樽梳打水貴咗啲
但我可以接受
但係啲飯又爛
啲雞又唔新鮮
叫我點支持得落？

手足黎 包容下

blocked

blocked拉